成日唔聽電話

同佢一齊好無安全感...

咁點算啊

你中意佢？

嗯

互相遷就

唔方便聽啊

講晒啦

男定女

怪自己太緊佢

唔係男就女

扔爛佢部電話囉 反正都無用

唔聽電話，得自己係咁等真係好辛苦，好似嗰個人根本唔著緊自己咁。
唯有提醒自己唔好成日咁依賴人啦。

我老婆都成日唔聽我電話

利申結左15年

D女人好麻煩

包容，不二法門

利申長期靜音+冇校震機，所以我聽到你電話絕對係緣份，我同條女只會短訊

點解要聽電話？

唔識send訊息？ 臭

佢啊 打俾佢又cut咗線 仲話係個電話問題啊